小心！！我懷疑狗鐵有預謀咁check 人八達通

咁啱係狗鐵等人， 發覺班黃衫職員有目標地專搵d 黑衫後生查八達通

平時查八達通不嬲都神神秘秘咁架嘛，今次擺明車馬捉人嚟check屌佢老母， 大家小心如果係真，狗鐵死全家

幾年前俾人check過一次都係明目張膽

唔洗理佢 直行直過

查乜先

佢捉尻你 唔好比佢 Do 八達通咪得 淨show 學生證

買單程飛咪得囉